有冇人考完棍波就冇再掂過棍波

我考完之後一年都未揸過棍波 一直揸開自私 今日我個fd畀咗部棍波van我揸死咗幾次火 其他全部正正常常 有冇人都係咁

大把人驚無面先考棍波

我考完牌2年無條掂，之後心諗人一世物一世點都要揸下棍仔就買咗

考左成十年牌都未揸過

我起步死火呀 好似學梗車咁

吊耐啲個極力子先放囉

明白 我應該就係放得太快 同埋都會有小小chok 考完一年冇掂過係咁㗎喇

正常，同中五考完數學會考微積分一樣，一年後睇下你仲識唔識計

考完廿年冇揸過車，廿年後嘅今日公司迫我揸棍5.5，我諗我仲驚過你，但我已經揸咗一個月，ok 啦

三年都冇掂過棍波了

3 年後揸死左幾次火都 ok

十年前考完開頭揸棍波車
之後都無再揸過

巴打好勁 5.5咁大架我就唔敢揸啦，廢事有咩事 我諗適應咗就ok㗎啦

我停燈位起步死火，其他轉波停車好順

考完棍波無揸過棍
5年後去外國自駕遊無得㨂第一次坐上棍仔，D記憶返哂黎即刻上手

我揸van 一波無敵，震就可以放手制起步。斜路吊極力子吊到震就放手制，基本唔會流後

5.5個一波一樣係半無敵，載到好重嘢果陣要加油＋放極 先再放手制。

某d私家車同大貨車放極力子放到震時再踩返深少少唔好俾佢太震先放手制，你會聽倒同停車果陣有d唔同聲，如果放到van仔咁震，一放手制就死火。

有d車一開車起步行倒都仲要踩住半極力子三秒先可以放晒極力子，如果唔係一開始放晒極會震到死火

有d車一起步就可以一秒內放晒極力子

ps 我經驗唔豐富，但公司有好多唔同嘅車俾我揸。

理想與現實

巴打有冇揸過Ford transit ?

面包車冇呀 ，我晌公程公司做，揸一般常見普通型咋

我
但無時無刻都想揸棍波
唔好同我講唔方便
對我黎講棍仔根本係一架大型玩具
係純for 樂趣
我唔會嫌玩具麻煩，剩係驚佢冇野比我玩

你試下放極力子之前好輕咁比少少油,等個轉數上左少少再放極力子
或者試下睇公仔,綠公仔閃果陣開始入波吊起個極力子,有動力FEEL到車震就HOLD住等行得放手制
利申.P牌仔,學棍VAN揸棍私,部車買左唔夠一個月

但我通常唔拉手制 就咁極力子一波+brake/齋brake

想渣返棍波車過下癮

考完棍波 買左架自動波 揸左半年心思思 易加換翻架棍

除左揾食點會揸到呀講真